一個detroit點票員嘅採訪

我就覺得冇乜可能作假 不過愛登力應該話要fc
嗰大媽有細節之餘仲毫無停頓思考咁講左十幾分鐘

所以新唐人個twitter咪俾人封

push 想大家睇下呢位姨姨嘅證詞
有人名 有著咩色衫 大概有幾多人 全部清清楚楚都講得出
如果有閉路電視應該好容易證實 冇咩必要作假證供

push

推

Dem死忠/藍屍五毛/左膠：新塘人同大紀元fake news

一陣又會有一堆兒登仔cctoy留言

幾號台咩人都講得出

推
比連登定奪下阿姨嘅供詞

lush

我反而覺得可信度幾高
首先佢講得出返咩shift
講到自己同對方呀頭叫咩名
票站內規則
人地著既衣著
一晚點左幾多票
每張枱有幾多人
如果係流既shift更個度已經講唔出

解釋哂啦屌佢老母民煮黨

可能佢個仔聽日會因為涉嫌謀殺被捕

同感
你最多質疑佢講嘅數字唔準
但係事件過程佢都講得出
如果係假佢會有法律責任

backup啦 陣間成個channel俾人封鳩埋

有人名，連個口罩咩款式都講埋
要一讚佢都幾細心留意到幾多細節
係稱職嘅監票義工

如果咁大獲照計唔會得佢一個企出黎? 應該有好多共和黨點票員出黎講?

利申: 支持trump

Twitter話fat check wor
同連登個班出來話FC既人口吻一樣
屌 根本全部中共五毛/左膠/黑狗/智障

根本唔明有邊忽流流地

一個人講大話時眼神，身體動作，語氣，聲線，聲音快慢
全部都可以睇得出，所以講大話人會少說話，等人問再用最簡短答案回答
一睇個阿姐搶住講，點會假
如果係假，佢應該演技比任何一個荷里活演員好太多，奧斯卡欠佢一個最佳女主角

上年啲好撚醒既fc撚 炒左十萬次車啦屌

繼續推 求愛登力踩場提出質疑點

推 慣左手勢不推

幫你推